有冇咩散工介紹

最好一日工時長 時薪50or above

ptbf

想做

Waiters

how much?

公價係幾多 冇所謂

認真？

不如去抄散

炒散果份唔夠洗

炒多幾份
要錢唔要命

炒左兩份了

你真係幾大洗

炒三份
或者過大海

搵人包養

入唔到賭場
想比人包 快靚正

我包你

入唔到賭場
借左財仔所以等錢洗？

未夠21

返散工最攞命係更期好唔穩定 成日要同其他人爭

笑閪咩

係！我今個星期都沒工翻

求介紹 等錢開飯

賣J

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

要搵錢了